有無人知英國旗王婆婆近況

9月份朱凱迪話王婆婆安全，依幾日先有民陣召集人 Jimmy 被襲今日又有大埔手足被人桶突然諗起王婆婆，有啲擔心，有無人知王婆婆近況

===== 傳送門：朱凱迪 FB 原文 =====

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

係 佢去左邊

應該被軟禁在大陸

我都係好擔心有冇人可以有方法跟進下